［緊急］葵芳要人，物資站比狗圍

🆘1855 葵芳站外物資站 有20隻狗圍8個學生 快手救命 真係要人🆘

818

推

各位手足!!! 快!!!

係mk坐狗鐵黎緊

Push

黎緊

幫手推呀

救人呀

Pish

幫手幫手

816 818

721 811 818

依家情況點

721

乜事

推啊！！！

等我，巴士上

葵芳狗鐘站呀

落去幫手

快！

搞乜?

push

肯定又蝦細路 收物資

pish

葵芳

日日出事...

推啊

推呀

有無片?

去緊 荔景

欺善怕惡死黑警

落去幫手呀

怒推

幫推

.推

黑警見今日太平安..又造新料聽日開記招！

811 721

721 811

落緊落緊咩情況

推 818

傳給10個人，祝 好人一生平安

屌，又嚟？

無權充公任何物資！！

推比附近人睇

推附近既幫幫手

唔好推啦 完左啦

依家呢？

去到既巴打快去

1923已散 有冇人知去左邊

612 721 811 818

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

811

612 721 811

屌你老母死黑狗

救人啦去！

推。

喺現場，啱啱有個手足過黎同我講啲狗已經走曬了
啲學生同物資都無事

利申 一手料，啱啱見到個post就即刻狗衝過黎

818!!!

情況點？

黃大仙要人

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

黑社會又唔敢搞,

垃圾不如

現場咩人都無

已散

咩環境

香港警察真係好有愛心
日日都咁鍾意圍住啲細路仔

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

好似 抄曬牌 但人同物資都無事

知唔知物資有啲咩？